你把東西發出去，你不希望它只是一個擴音器。 演員、母親、活動家Alyssa Milano談作為三重威脅的生活 
 這是一個慶祝的時刻，或者是一個提醒我們痛苦的心的擴音器。 慶祝你這個情人節，湯姆·索莫斯，2021年2月9日，華盛頓刀鋒報 
 美國科技巨頭也採取了嚴厲措施，在美國第45任總統任期即將結束的幾天前，沒收了他及其支持者的數字擴音器。 美國民主仍然受到企業影響的攻擊|John Detrixhe | 2021年1月15日|Quartz 
 只有當大公司拿走擴音器和錢時，特朗普主義才會在某一天戛然而止。 是什麼讓國會的共和黨人終於看到了曙光? 美國企業。 凱特·科恩2021年1月13日|華盛頓郵報 
 他還用自己的錢創辦或收購媒體機構，為他的政治事業做宣傳，並藉此反擊對他商業行為的批評。 謝爾登·阿德爾森，影響了從華盛頓到耶路撒冷的諸多政策的賭場大亨，於2021年1月12日去世，享年87歲 
 如果我想讓別人把我當回事，我就得戴上貝雷帽和擴音器! 喬恩·斯圖爾特談論“玫瑰水”和“小雞-t”民主黨的中期屠殺 
 更多的競選資金和更響亮的擴音器本身不足以贏得搖擺州。 共和黨參議院? 為什麼這來之不易|勞埃德·格林| 2014年9月1日|每日野獸 
 如果我們想要一個向世界傳播的擴音器，我們必須明確要求改變我們自己的設定。 你不可能擁有Facebook最好的隱私政策|Dennis Kneale | 2014年5月23日|DAILY BEAST 
 閱讀《攪拌鍋》就像有一個日光燈，傻瓜女權主義的擴音器在你的耳朵裡轟鳴。 不僅僅是疫苗 珍妮·麥卡錫的新書提供更多“教訓”蒂姆·蒂曼| 2014年4月28日|每日野獸 
 把擴音器轉過來，把你在眾包和社交媒體平臺上收到的反饋作為消費者反饋。 如何贏得眾籌|Bianca Goodloe | 2014年4月27日|DAILY BEAST 
 我大叫了一聲，又抓起擴音器，把它放在嘴邊，吼道:“我的fiancée!” 尋找未知|羅伯特·w·錢伯斯 
 我的嘴唇埋在擴音器裡; 我竭力想說話; 我只發出一種可怕的咯咯笑聲。 尋找未知|羅伯特·w·錢伯斯 
 “傑克·基爾門尼將騎泰迪·羅斯福，”擴音器裡的人大聲說。 高級生|威廉·麥克勞德·雷恩 
 沃斯船長抓起他的擴音器; 他想提出幾句話，似乎與這件事相符。 把人打倒|霍爾曼日 
 俄羅斯是他的擴音器，通過它他的聲音傳遍了每一片土地和每一片海洋。 共產主義和基督教|威廉·蒙哥馬利·布朗